Le Serenitø, un vaste bassin d'hydrogène liquide où les Tøøø jouent et font de l’exercice, est bordé par un espace de bien-être nommé Euphorilight, où les lumières énergétiques changent selon l'émotion des gaz environnants.
